畀人衝夠未啊／反衝刺神器—漁網

人地單衝又唔敢圍既話
起碼有控場技
唔好畀人落單

自推十次

控場漁網

ON9少陣啦

你係唔係想畀人亂衝啊

最後果個放啦

你企中間就唔好放啦
依家就係成日死最後果幾個手足

又唔圍
拋個網出去
佢都tackle唔到你啦

依家係任人tackle

唔好睇少依D漁網,其實幾重下,
無返咁上下臂力用唔到
1次最多阻到2-3個
重要無得回收,幾百蚊用得1次
不如用黎買波子好過啦
放到成地都係又慳力,阻到一排速龍
所有人都用得

支持

咪ON9啦，你企定定丟中都係1換1，丟唔中就直接拉

TaoBao 幾十有一個

邊走邊拋啦

本身人多可以圍

香港漁港 好多地方都有

on9咁近距離拉左啦

推

本身走緊時要放啦
依家係任人衝

一係就對大盾時用

漁網好重
有冇輕嘅代替品

中距離時用
走緊時
要實測

要捉魚啊

經過5/8 SSP, 10/8 WTS, 觀察到黑警戰術已經有以下改變
岩岩係另一個Post講過, 開新Post講多次

依家係玩快速包圍, 快速舉旗
唔會放TG, 用突擊沖出黎拉人
見人就拉, 用非法集結鎖48, 等和理非, 街坊都唔敢出

新上任果個識玩, 用緊雨傘既招數
- 黑警企定任你屌
- 唔打到佢都會冷處理
- 特登擺一條好少人既防線, 俾記者影, 之後先大量支援, 大約5:1
- 盡量快速拉人, 唔打唔磨唔作無謂對待, 減少前線失控出錯機會俾鏡頭影到
- 拉人即大量盾圍圈唔俾記者影, 叫你無限後退, 等你影唔到

短期應對方法:
盡量保持最少50米距離
一定要肯定自己可以跑得快過狗
唔好再大安旨意等埋警犬擺陣, 放埋TG先轉場
舉完藍旗, 下一秒就會沖你 (岩岩WTS先試)
小心附近會有黑衫便衣拉住你唔俾走 (未fact check)

唯一諗到既長期方法就係要拎番主動, 迫黑警出手
雨傘同依家唔同, 就係我地依家有勇武義士
否則好快俾Popo帶到變雨傘2.0

[黑警戰術] 新官上場, 黃大仙一役已明顯變陣, 各位手足留意

拋磚引玉
但係一定要有CC技

無CC技
只係被人無限tackle

又唔dps
又冇CC
得tank 去吸傷咩

重要問題

冇CC技

CC (Crowd Control)

基本上只要會影響他人行動能力的就算，例如緩速、暈、定身(禁錮)、嘲諷、沉默... 等

嚴格說起來納帝魯斯的拉人、辛吉德的過肩摔、珍娜的擊退、葛大叔的煙霧彈也算

推畀前線諗

Push

其實有冇人實測 根本無人用

拋磚引玉
要有CC技

漁網都OK，唔駛拋高，用2-3個重疊放地下就夠 (要遮到成條馬路！)，有黑警衝入漁網就拉網！

要佈陣

捕獸器同老鼠夾 有無得諗

(Be Water)做乜又打陣地戰呀？仲未比狗拉夠？

我地武力完全唔對等
咪打陣地戰

你有冇試過
諗下都知唔得啦ON91換1囉

我當你3個網封一條路，係同黑警對侍緊既，就要放定網！(小心唔好搞到記者)，黑警一衝，就要預好距離收網 (網可以用繩加長)，幾十人一齊拉，一定收到網！起碼有阻嚇作用先。

係啊 所以根本要有CC技
拉打都要有CC技去慢人地

禁點啊ON9
由佢地衝啊見過幾多戰友被人提啊
你又有咩高見啊

大量波子做路障
滅蟲煙霧陣控場
加隱藏式捕獸器、老鼠夾

拋磚引玉 你有咩高招

一日無CC隊 一日都係任人衝
人地都係TG 做CC
以後衝沖

正係負評既 諗下計啦

放地，等既時候福佳又得唔得。

正負評都要正視呢個問題

一日無CC隊 一日都係任人衝
人地都係TG 做CC
之後衝沖

我地又冇攻擊 又冇CC
禁想點啊
又多人走唔到
又唔圍
最後前面死幾多個啊

點啊 P牌仔5毛
留名恥笑今晚去北角送死嘅義土

岩岩開完post 過黎引戰？

亦可

拉筋king
#266231

留名恥笑今晚去北角送死嘅義土
連對香煙都不能夠專一

你返BK 香土啦

漁網唔work 唔緊要
但係我地要有crowd control CC

呢個係好有效！但要用發射形

被人踢穿咗

佈陣要有機關術諗太多

魚絲仲好 睇都睇唔到

冇人叫你亂鳩咁用

多謝幫手推post 5毛
黎到正係開左一個ac 就要換ac

搵到你呢個5毛

其實係有好簡單嘅方法，只要單憑一條長繩就夠
整繩圈拋落防線其中幾隻狗度，之後一大班人向後拉繩
被繩套中嘅狗會斷腰，唔致命都癱瘓，所以大家千祈唔好咁做

好過你恥笑今晚去北角送死嘅義土

咩係義土

想黎分化?

有啲魚網有分五層，五層都大至細，從天而降都有啲啲用

拉筋king
•
2019年8月11日 13:35:36
寫到明打鳩你 寫到明黑警唔會做喇 寫到明擸刀斬人 仲要去送死嘅真係要割 唔係因為你做咗啲咩而割 而係蠢到咁

有無諗過用強力膠攻鞋底
係蕉皮上面貼呢d膠

哦 繼續單機笑

一直都話拋磚引玉引起討論
不過引到隻5毛狗

你自己慢慢print
解唔到啦 5毛

柒左就stop啦
番去打lol啦 cc技 on99

拋磚引玉

拋磚引埋5毛

其實速龍裝備只係一隻手揸棍，一隻手空
比北角福建佬/元朗白衣人容易對付，前線5/8見到福建佬都唔淆啦，
咁點解見到速龍唔可以保持密度，甚至幾十人一齊正面衝過去?
好似沙田個次咁，只要有幾個唔怕死對速龍正面打，後面其他人都會湧上前跟住打。

同埋黑警出速龍時，就唔會出我哋最驚嘅橡膠彈/實彈，所以咁膽圍揪，人多就一定贏。

其實你知呢個方法唔work就唔好推啦
阻住啲有建設性嘅post

push
ㄧ定要諗辦法對付畜狗

我係發夢睇住好多義士畀人拉
想大家諗下
計係7 唔緊要
笑埋笑
一直都話要拋磚引玉
但唔會好似你禁分化
我會為義士喊，但唔會好似你lo

又出D 電影gif
大陸片
淘寶圖
先唔講你idea鳩
就咁睇上面三樣嘢都可以屌撚柒你老母la

兄弟
見你唔係5毛
我係想講大家要傾下有冇CC技

On9 比淘寶發戰爭財？

我情頭比貴d

即係咁 見到手足比人咬就有良知都會心痛
與其越幫越忙，不如推下啲有用post

有其他貨源都唔緊要啊